（有線）吳日言係咪又要搵工？

做緊有線既佢睇黎又要搵工
但好似冇合約，當嘉賓咁做
佢真係地獄黑仔王

燒山已經出咗手打救

燈神配黑仔
究竟係咩玩法
會唔會改變到黑仔王既命運？！

負負得正

覺得佢好撚正，又大波

玉蒲團

yes
波大腳正

消失左？

叫蕭定一開戲畀佢做女主角

呢條地獄黑仔王
我最想佢搵政府工

又無線拍下劇嗌

咁靚可以有咁既下場

唯一理由唔陪老細

黃金蝦